[I/A] Puzzle & dragons (329) 2021做歐洲人

ok

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

[b]Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

第二關冇開技 第三關開唔到嘅

我木隊差隻精靈王幾時有得換

我發現原來係要打返一開頭個關
我以後係一關一關咁打上去

屌

有無手足有低C隊推介解唔倒低C個關

抵玩

Cls

就係呢張圖害死唔少人買個垃圾包課比牙介賺
我就係苦主之一

忍唔住抽埋第二個
還可以啦 木魔女之前換走哂

Happy New Year

多謝阿介

有冇人港日兩個apps入同個acc
但港apps瘋狂彈apps入唔到game
想課下金都咁難...

個個都咁歐

pad抽介面應該被強制貼呢啲圖
好似香煙包裝咁
吸煙危害健康

咁似樓上貼張圖

貼呢張先夠阻嚇力10抽1細印先係現實

要點打
我已經每turn 1com都唔得
係咪要空轉

呢張都勉強合格

課返pack 應節

頭尾杯具土，無隊員

唉,我都被佢張圖呃咗 引我課金

上個post仲有唔少精彩作品

叫佢賠錢啦

唉 我都係 仲要過埋港版課多pack

聽講你就係歐洲人wo

唔差在加埋我

睇完張圖以為個10連抽機率係高d中印，點知

新年應節5抽

連登嗰個有錢人 冇窮撚 個個都課100石

明明唔駛錢抽到既野
何苦

好撚阻嚇

你冇資格喎

想課埋港版果100石

得我冇課100

一大一細都無資格睇來有一大已經係歐洲人

你一大一細，唔係一大喎
大把人慘過你

比樓上條撚屌圖呃左，有無得民事索償？

同大介訓返幾晚，之後叫大介bam左佢

想問下印度神打異形係咪一定要係隊長
想攞5石

還掂物語都要課 俾多一舊水搏吓幾抵玩

我都想，但大介只係鐘意幻幻

係

警世圖？少年，你太年輕了

有偵探？

唔好俾假新聞呃左
阿介係gay，廢老證實了這消息

慘

依邊咁歐 睇住gbf 果邊呀

樓主pin this

點止100
200話

非到仆街 抽左5下全系列神

似lv5

窮撚冇錢課 又有其他野買

我都冇

伯母好正

我寧可課2pack抽蜜乳

差啲中1001 好在

香港版抵啲冇理由唔課埋

9ho有限你課幾多咩

why not both呀？
冇女冇錢洗 就是囂張

鬥緊慘你衝出嚟做乜

我iOS兩個版都賣488喎

接龍

咪課定2 pack 488囉
每150蚊當10抽

我買itunes卡 即係要540蚊

x2

其實係咪唔會再送10抽？

488蚊買到=6.1算

懷疑大介set錯價

仆你街 早知iTunes入錢送10% 就課夠3000佢
而家蝕左百幾蚊

得隻光魔女 嬲嬲地

點入冇日本信用卡

再8抽，7系列神1零龍唉屌

冇錢點玩pad

咩呀 港版Apple id入咪得
正常課開金都識用香港信用卡課pad日版/港版

未課過

扮咩

唔識 會唔會ban 我acc架

招火車 359,793,930

無信用卡係咪轉左去港版都課唔到金

利申：用模擬器轉 無an機

咁你玩pad個Apple id係日本地區？

係啊

我都苦到仆街呀

冇課 有錢拎去食好西好過，400幾蚊平均抽2隻細印 接受唔到

食住好西抽架喎

又改名

又食又拎wor

2021 第1日已經課左成千蚊比牙介

竟然未轉區
iTunes度轉返香港地區
入日版pad課金就會show港幣
但我唔知轉完區要過幾耐冷河先可以用信用卡課
呢個要等其他巴打答

但你要開返個日本地區既Apple id for pad更新
（刪完用新id重新下載 再用sns入返，做1次就得）

pad更新係認邊個ac下載過，課金係認現時咩ac login緊
唔知你get唔get到

唔課了

果邊已經非左2日

R.A.P

真係而家將下戴pad個個日本apple id轉返去香港咁就可以用返香港itunes卡課金

拎2細印呀

iTunes card 應該係可以的，因為都係比現金，唔會限制你
信用卡唔知需唔需要過冷河
我早係5年前就轉左區

山本聽民意2021木屬年
買完100石俾你抽撫子 再10連龍派人妖王俾你地
邊個唔課100石pack姐係對唔住山本
下年一隻木屬都中唔到 無嘢玩個陣唔好叫春呀

有6隻大印拎喎，點會得2隻細呀

簧龍呢？簧龍咁正實力又勁
提都唔提 你木屬年唔會有運行

屌你老母星奈光
屌完就中好西

呢隻唔洗提 無佢=無資格玩pad

吊。。。關百花點出架

食到氣流 今次抵課

張圖咁熟口熟面

換個張圖啦就快背到

圖片模式

其實成個post 都係我分身

個個食氣流食到完全一樣

食到氣流同時抽就會一模一樣

買多個pack，果然抵課‼️

又喺呢幅圖，第幾個

再屌多獲

CLS 幻覺嚟架姐

所以真係抵抽

港版同日版個包差成五六十蚊, 窮撚買唔落

決定幫小號課埋，痴線兩個氣流食曬！

山本冇限到你買幾多個pack？
VIP ser

屌完再抽多幾下

勁到
小號都抽到一模一樣

每個ac限買兩次，但山本冇限你開幾多個ac

跟左慘死

牙介，あなたは太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人購買十抽龍禮包ですか？其實都是僕一個人買的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

成班痴線佬

上面巴打話抵買 我又買返個 真係抵玩

幫我隻狗星奈光買埋
Sorry呀

一車車米雪

幅圖第幾手牙矇到咁

你打得飛機多啫

你既快樂建築係千萬人既痛苦身上

上面有無數成功例子，自己檢討下

人人6大印 山本送新年禮物俾大家
良心pad

圖片模式 多謝大家

NICE 即刻醒咗

食氣流咁基本都唔識

山本係咪偏心火隊？同樣係兩串色既loop，火個隻勁咁多既，可惜目前無火兩串既隊長

Sick先唔會抽

佢呃你㗎，我又幫其他小號課左

諗住忍手唔課
最後10抽三大印一細印，又幾爽
200石+20石+必中抽哂正月爭零龍

等多幾日就合作⋯竟然all in 正月⋯

想問下今個時段既限神幣可唔可以留去下個時段先用？
想all in 玩龍

再課，依家月頭已經忘記左之前找卡數個感覺
到月尾要找先痛過

可以
Blog姐講左無人睇

個個都四隻雪精王，點跟

thx 巴打 可以一車車玩龍咁入手了

留左100幾抽合作 琴日正月15抽得4垃圾鑽

其中一位苦主就係我

主要想中隻木黎等木隊復活

發現木隊打魔廊塞唔到解lock

上次神up冇心中左人妖王，聖誕冇抽過 佢送10抽又冇心中左貿易，琴日4鑽入面又冇心中左簧龍

睇怕都一定係木屬年

抽左兩隻吞精王貿商同埋搜獵神等復活

我都唔係好你好多，孔雀王加2粒細印咁就比牙介呃左5舊水

有魔血玉既話靈龍係咪可以直接SKIP

伏撚到

點解伏？

有妖情王

唔中新角=伏

三隻=.=

負皮我俾嘅，唔洗多謝

有心呃負皮

拎左100石後抽多一下神UP同正月, 中左赫拉

有無巴打開到百花？

488果個包係咪抵買 ？
係既我課佢老尾

記得仲要send email俾客服
等2-3日先轉到

值搏

抵 基本好難冇6大印

無睇pin？

冇睇圖片模式？

嗰啲非洲人淨係佔0.1%
9成人起碼6大印

我係0.1非洲人

咁行開d啦 非洲佬 咪整d氣流臭哂

真呀，望下個標題啦
非洲人係咪行錯路入左嚟

我開左好多分身抽
幾好玩

第一個488 1細1大印
應否課埋第二個488？

唔課就蝕撚左488比山本了
正解係繼續抽追返個大獎率

建議睇圖片模式壯下膽 個個得冇奶油你唔得 跌低企起身再黎 就係2021香港人要做既野

玩龍武有咁勁咩

係 見唔少人10連有4隻米雪王 又有人妖王

玩龍武同零龍武各屬一把都唔過份

2021 要批鬥非洲人？山本分化成功

裹列界+裹修羅 要點組 有冇大神隊參考

追打PACK溝下貨

另一邊都課返包追返d大印

大家用咩隊開通探索地下城嘅百花

出到百花2 但都係唔明條件係咩

好正wo呢關

亂入機率好似好高下

有亂入？

冇血量加成

兩隻都出哂

咁正

好似話5回合傷害100萬以下

我就咁隻野食粒消覺醒蛋龍解決廢事天降7com溢傷

屌你老母無杯具土
唔通要丟石抽ninjala

冇紅奧 洗唔洗換返隻？

ninjala果隻可以直接買返黎

點先出到依關

撫子隊係咪無位入2隻人妖王
又要放解覺又要破吸收

無撚左個pack

（唔肯定嘅推斷）
5turn內
7c或以上
boss關全部攻擊都要避過無效盾 eg:潛在貫通 杯具土追打
總攻擊力唔過1000萬

有無洗曬覺醒繼任意減攻武武裝迦具土加，318269708

其實物語系列好有光式神feel

無開技都唔得⋯⋯

好易出

好撚難

係咪同亂入一樣血/技

寫漏咗 唔準開技

用咩隊易打

兩隻1攻迦具土 每TURN7C直行就得

正確來講係5粒珠+7C

再簡單d 配9ho新果隻暗追打 有多3秒轉 中間放素材就得

放素材既作用係咩就咁兩隻杯具土都過到喎

你地刷緊新年關而我仲未過挑戰

無迦具土啊屌

打5場先有一隻 7星龍

前幾次唔知唔開得技過唔到

add左

9ho個隻3色

唔用技又要boss關打21億點搞

一場即出cls

Ramsay Snow

咁樣出到果關
打左6場，有兩場有7星龍

暫時10場
7星龍x2
靜夜x2

161812489

低lv 無覺醒減攻杯具土求加

覆桌成功

龍殺三藏咪得

隊友用呢隻加三秒易拉combo

正話跟巴打方法試左一次

-5turn內 (肯定)
-7c或以上 (肯定)
-boss關全部攻擊都要避過無效盾 eg:潛在貫通 杯具土追打
(建議用加具土 or 6846泡泡糖有得換個隻, 再配上陰陽師入面會減1000攻既陰符 )
(中間放 水, 木, 光, 暗 番人, 即係用黎進化個隻)

總攻擊力唔過1000萬 (唔一定)
(奇怪就係戰鬥入面我隻加具土有3次試過 1,2xx,xxx 輸出, 其餘5隻寵輸出都勁低,1000以下, 之後就開到百花2)

所以巴打們可以試多幾次, 可能得

一場得咗感謝加我巴打
大家有需要可以加我

講到合作唔使再課
200石邊夠抽物語

靈龍點可能skip

諗住0課抽物語，中到就中 中唔到就由佢

輕鬆10C
進多隻杯具土仲耐過打關

thx巴打，同巴打講嘅差唔多，我隻297迦具土就算洗曬覺醒同裝金蘋果同有成千八攻

點先有百花打
我頭尾迦具土 頭四層轉左35combo以上（5層平均過7combo)
王關轉5粒唔關事既珠都冇
冇開過技

拎10萬買粒消覺醒蛋龍打會仲快進多隻d料又貴

尾關唔可以過到貫通

110又297左呀

我果隻100297過到骨

尾關轉1combo 5心 打兩次都冇
定係要開曬其他要素先可以開百花？

可能過左1000萬？

唔駛我開完蛋龍同mp果關就直接開百花，其他兩關我都未開

冇理由 我王關正係轉1combo 非火非暗珠（5粒）

最簡單，頭尾杯具土，1lv減攻得返1攻，每關7c 5粒就得
利申 上左岸

需要有攻擊呀

應該係每關都要7c以上

刷返一打靜夜同七星先再上岸啦

刷埋喇叭先。。。

唔急啦 仲有6日玩

咁你斷正啦 要7c啊老友

Boss要有攻擊點 即係最少要打佢1
仲有你隊友揀隻冇覺 扣攻架啦

我第2次打王關轉1combo 5粒木（打1 + 固傷6百萬）都冇
係咪要每關都7c唔比拉上補下？

唔夠印花換哂水魔女同靈龍
直接抽正月定抽神UP拎印花好

我打果次好似無轉到火同暗珠打佢，就咁靠果600萬追打都出到不過唔肯定佢係要平均7com定關關都要轉到7com

是但啦 每層都7c咪算

比大家參考下

唔係全部要7c up 咩

我睇返我岩岩好平均7，唔係咁岩我5關都岩岩好轉到7com咁搞笑阿

升多隻加具土再打搞掂
麻撚煩
要每關7c

平均有7都ok

唔理了
我頭兩次王關1c冇
第3次平均7c就有

5場
3七星
1靜夜

你肯定呢場係你打？

我boss關撻q
得6c
拉上補下ok

有可能每關要最少轉5/6com（所以前面有人最尾轉2，3com唔計?） ,但最後總和要平均7com

上面圖咪講左要平均7com

有百花2了
金蘋果神裝黎

用25次技可以用咩寵過

跟到大家少少氣流

荒鬼 蠻龍 群馬縣 黑幣愛貓 奧米加 魔導機士

無慘帶四隻板機，每round開技

咁凍最岩留係屋企刷野睇VIU

Cool池條傻西仲話開左神秘關卡之後都唔會再打
不嬲見佢講野都懷疑佢有d輕度弱智

因為我係某tg group 見到一樣 想睇下你係咪佢

應該係咁 總之王關1combo唔會有

你唔明我講咩就算啦

杯具土難民入

出左新關係咪要CLEAR先會再出第2關

明明打左21億都唔出

????????

打探索果關先會出
唔係打新關

唔係，21億果關唔可以開技

屌睇少左依個條件

轉珠苦手終於開到

中間用左兩隻火埃兩隻魔機士
不斷消珠之後解珠又鎖珠, 好好玩

買左返黎冇升過好彩

用正月八星印換好啲

哈 你條撚樣又幾撚有諗頭😂

咩啊，佢唔喺話蛋龍寶玉嗰啲冇打嘅必要性

會睇Cool池嘅人應該輕度弱智

Pad 4 ser...

我見佢話咩唔會再打諗住求證下

條片太長無睇
但佢description 咁落得都係叫人唔好打

哦，不過喺佢嘅事，唔缺七星龍靜夜龍咪唔好打lol，不過我認同佢話今次啲條件幾閪下

有咩平民寵可以打21億？

+297左呀屌 點搞

十字

睇攻略都係blog姐世一

唐三藏

快啲4號

真

送嗰隻三藏，塞一堆橫排

我屌老母，咁容易有兩隻咩

屌 打到入裏列魔門最後一層 二技跳起咗 冇咗招破屬

有冇人火車 件裝有最少2粒毒

想問單邊加具土追打殺唔殺到BOSS

波士600萬血。。。單邊得300萬

點解boss關見到打到0都出到百花2既

唔知隻BOSS幾血所以問下

打咗15場百花
0 靜夜龍
4 七星龍

唔緊要，我地新手好nice，得舊海鮮先串

打左30埸左右, 得兩隻靜夜龍同10隻7星

真係冇人有

自己轉7COM冇火, 之後天降俾串火我

屌 難得見到一埸
死鳩左

99lv +297可以點救

成條500體冇7星冇靜夜
屌你呃體呃到..

求低攻杯具土加加小弟
259878256

啱啱用呢隊過左，出左百花2，分享少少，都係平均7com，尾王個關一串火都冇消，打落去個時副屬暗過左100萬傷變左0，但照出到百花2，唔知會唔會係副屬唔計

我隻加具土係105lv 297左 0覺

千萬傷以下就出

唔知有冇一個鐘
5 7星
4 靜夜龍

最憎第一版見7星/星知神

食洗覺醒蛋龍
繼金蘋果
就算110lv +297
基本上點打都唔會過100萬

即係係計你攻擊既傷害而唔係實際個BOSS受既傷害? 就算有攻擊過左100期只要你總共打出既傷害係400萬以下(加埋雙加具土既600萬)唔過1000萬就得?

而家抽隻新

17場4七星1靜夜
計埋自己非洲血統，所以大概
七星四場一隻
靜夜十五場一隻

新手lm

掛緊無覺醒1攻加具土

之前肝到咁辛苦, 甚至難民到用虹幣換
依家派街坊

唔知點解想入3隻光式神

最後買左個488 得一隻印花不過係冇既冰獄使

好驚會做無印良品
唔敢課

1001又搶輸人課個金抽個蛋又要驚餐死

8000羊個個我就真係唔買 唔明點解港版488

咪一樣

多謝大家

8場0亂入

想課埋第二個488

點開...... 我d追打全部都99lv
7c就實過千萬

打左一石都未出過七星龍

七星同靜夜龍2隻既行動資料 邊到睇返 而家戰友網我搵極都無

七星龍 好撚硬 半血後防威嚇 5 4 3 2 1 秒
靜夜龍 三個轉轉轉 半血後 一turn打唔死佢10倍攻打你

我check返rate 8000羊6舊水喎 差左120蚊喎

我有冇睇錯
諗住用唐三藏唔開技打21億
點知變左達成低過1.5com

反而開唔到+蛋果關

呢隻野真係戇鳩 魔廊見到 d轉位山正喺中間根本上唔使玩

炭狗用橫會安全d

火車2回合9筒輕鬆

回WOR
應該10石定6石果個?

買粒消覺醒蛋龍咪得再繼減攻武裝

入隻格雷打柒條龍

港版dl完廿幾mb data就開始閃退入唔到game,有冇人知可以點搞

我想哭但是哭不出來

個探索睇唔明

為咗粒石搞咁多嘢 唔柒打

個無力感好大
唔想再入去列門

要個百花2打亂入啊

你好似由琴晚開始同我一樣黑喎

左上修復

有幾難明上去睇下blog姐已經教晒你點打

有冇得blog姐捉住我手仔轉珠

想問隻靜夜龍半血後10%前可唔可以用依家可以換個件武裝(6回暗傷無效)擋?

課最貴個plan會捉住你碌鳩轉

一鋪就出到百花2

想問搵到晒有咩獎勵

有一粒石

課開最貴月plan好舒服

有冇Bob姐J圖

Diu呢張係我黎

個杯好難打

差一c我屌

羽川夾正月靈龍好似唔錯

得腳，要？

呢兩條龍各十夠未

講還講 唔好貼相

仲擋
直接殺

分享係美德

借隊抄抄 有冇全對應

想要扑姐對波圖 能否比比? 想打飛機

驚第一關封技咪 帶防封技章

竟然有saber

求加具土1攻
490168001

一睇完你呢句即見到

秒殺星知神條撚樣 而且發覺啲怪有機重覆出

兩隻星知神即含

bob姐出名平。。。得對腳見得人

冇火帽加用SABER, 唔夠力

堅定流啊 好撚緊火

唔駛用劍既
用公廁啦

咁樣搭朋友火帽炭2橫秒唔秒到

有冇人放低攻迦具土

汪

137903605 掛緊蘋果 1lv迦具土

提子加橫排好似真係幾屈

仲有個簡單啲既方法係
是旦兩隻打手裝龍/平殺
鳩打8/9億就夠做

炭仔隊20橫左右2橫輕鬆

好

之前打裡異型去刷
都係雙炭仔
頭尾裝殺手
一個九筒點燈都夠殺

問題係佢啲轉轉轉點開

加左

我將濕婆變做聖誕火天, 谷爆佢先

攪掂

神裝

全對應

撞過幾場七星龍+靜夜龍
隻靜夜打極都打唔入
最後喺雪櫃揾返呢隻野繼落blades
終於打得穿

唔記得開豬頭個buff都打到21億

得左，好彩2橫9com都秒到

係 應該係計單下傷害唔過1000萬就ok
追打唔計

COMBO同21億傷果到點整?係咪唔比開技

12com果個可以開
平均1.5com同21億唔比開

三藏5龍kill 21億冇難度

第4關似係計全隊達到21億，頭先試野 平均先打得8億幾都開左，唐僧打得5億幾

我怕唔夠力
我繼多件龍殺武俾三藏
總共6龍殺
結果轉到大約7combo就破頂

個亂入率好撚高
之前死刷爛刷三針魔門魔廊勁傻豬

On9冇杯具土用青龍打 10場先得3場有7com, 點樣又5粒又下下7com 下下都冇天降 點轉 板面都唔夠珠啦，過左7com開唔到 即係太高攻 用左gear都係咁 真係比狗打

無減攻裝 係咪收得皮

金蘋果免費喎

用1lv 冇+297 0覺醒應該都得

杯具土係咪一定要自己1攻，用人嗰隻都唔得？

boss 600萬血 應該點都要有一隻

玩野咩，所有減攻裝都免費架啦

你隊野咁有聖誕氣氛嘅

因為係乘唔係分開加

咁正月靈央或成最大贏家🤔？

千石撫子成最大贏家

唔撚係啊 冇剛龍帝 搞笑？

非常抵屌

見星知神 唔怕

依家先知筋肉人裝可以免費有

其實放濕婆係想要佢77龍殺
定係粒大防毒有用

要招點燈

9ho 個隻lillia 2021木屬年洗唔洗換返一隻？

本身鳩砌
用用下幾就手

大叔重要啲

一日打齊10隻亂入
打到列界可以調返轉背出黎

幾場...
我依家total25場先得3隻

50左右

最愛轉珠

得一條伽具土110左係咪放棄得

我30場左右5隻
打到想嘔

青龍

我刷多2隻再換埋黑幣
5粒coin進武1隻本體就算
好辛苦

青龍有冇隊抄仲打算放棄

低攻青龍 中間低攻水木暗 最好有手指
隊友青龍
唔開技 rdrd 水木暗7c

咁係咪ok?

其實抆哂d覺醒就得

開到，thx

加人地隻LV1伽具土蠃左,無人掛青龍

終於過到

Ninjala skin都得

兩個488 得2細2大印

究竟之前周回裏三針算唔算做左on9仔

我打多兩場百花仲開心

打埋另一個挑戰有時間先去研究探索

獎勵10虹幣多撚謝

我虹幣少

可以用系列神換開多幾次sgf都有10粒

又冇得咁講既
冇人知佢咁出
變左日常關後
怕搶心日後唔再出
周回裡魔門魔廊嗰啲咪仲on9

都打完左 算啦

周回列界最on9

收手停停先

以為關關都要7C 搞到走左好多次場

原本平均就得

我周左兩條放棄
我又冇多隻濕婆

我打左兩次 出左一條已經收手

今次神up咩事咁歐
8抽5大1細
諗緊換唔換靈龍裝，但係換完又驚唔夠印換魔血玉
再上面個d係正月十連

所以如果想要靈龍抽神up用大印換好過

有無一隊穩打佢 個轉轉轉比佢玩死左

10石一個幣

屌我打左十場出得一隻3星龍

火車

點計都係依家換完到富士見再課抽完7星換好過

炭仔saber隊

deadline fighter再出動
依家先開波升ninjala技

依家去打
10場三靜夜

我炭仔隊入義勇再兩排橫

夠進哂5色玩龍bb

我就火車
炭、車再豬頭技
只要唔好10筒就一定車死

其實我而家都未肯定換完靈龍武返黎會唔會有用
我諗到個用途係魔廊尾關開黎頂boss半血,有SB同兩個血+
但係如果唔會用光/暗隊過魔廊就好似完全冇用

好簡單 諗下sb+貼紙裝 自己有冇
印象中得魔血玉同靈龍筆係

一定有用 整係sb加血都已經泛用
仲要防封條
個2技可以開完再開火車/炭補盾
轉珠果part問題不大

我都想10石抽出嚟唔係幣

兩橫輕鬆轟死

分享喜悅

求隊形同二技

啱啱po左唔貴唔入

拉打二技果個咩武黎

冥赤龍龍殺+3火橫

真係有必要用?

冇必要不過有龍殺好穩

抄完,入去試緊

應該換莉莉亞定木大叔好

打呢啲周回就緊係求穩

想問有嵐龍武 靈龍武
魔血玉仲駛唔駛換呢

2橫7com都夠殺 避開啲轉轉轉湊夠兩橫都得

我想skip反而睇佢其他角色咩強度

想問下靜夜龍係咪一定最尾嗰關出?

呢兩條龍好勁？

真係搞唔撚掂 次次撞暗

優質進化素材

進零龍玩龍做武器要用到 打到就打定一堆啦

做乜咁睇唔開

醉曖雜色

垃圾黎
打黎賣

捉到 撚新手

唔知 但次次見親都係尾關

我差粒希石先進到
大家有無

邊粒至得架

呢個帳1800買得過嗎

抵撚到仆街

我出50000，唔好同我爭，講真，保守值10萬

咁抵 點pm

mp?

想問係咪 15隻七星 10隻靜夜 就夠依家需要用呢隻進化既寵各一?

屌 打左15埸
得1隻7星同1隻靜夜龍
含淚繼續刷

尋晚同今朝勁好出
岩岩打20場先得2隻7星龍

係, 今日兩隻都無咁濟
琴晚都幾多7星龍下, 係無咩靜夜龍

入左呢隻野打柒D 龍, 幾好用

真 一場幾分鐘=3虹coin

打啲虹幣都係拎嚟換希石 咁點解我唔直接打死條龍

有冇人掛超轉生青龍 1攻 借黎用用
342484990

咁不如入三藏

無炭隊mvp貿易商

有無兩隻打格楊貴妃

我帶埋寶石姬, 之後50%血後 重力
4粒火 1C 車埋去都夠殺

我首抽acc都勁過佢

蛋龍 冇用技 又高combo都盟唔到下一關既

無, 都係試緊點樣穩D 打

如果只係會最尾先出
帶兩隻重力入去有無得諗?

5分鐘6個虹coin

水柱+blade打唔打得入個兩條仆街龍

我就係新手

on9
唔好賣
食自己+隻炭升技
升滿有用

no

吾乃燕人張翼德！！

原來係咁
學到野

同類相殘

真 無課金隊

捉到 恥笑新手

HA⭐️NA⭐️SE

如果金魚裝3龍殺呢

仆街差啲掉撚爆部電話

請問係咪咁樣

7星龍威嚇有8turn打
靜夜龍半血開義勇2技+免仔

金魚唔洗裝龍殺

你問你自己

sorry 啱啱好似比人hack左ac

gd
真新手唔記得有呢隻la龍

金魚潛覺3龍殺 兔仔武裝平殺
穩陣啲blades潛覺可以平殺 不過我費事煩

當年人權 賣撚晒啲系列神儲夠mp就係換佢

4倍攻+時間 有成36秒同個轉轉轉玩
6+9就21億

無兔仔試下用米雪頂先

用火車啦咁
米雪冇lock全版 靜夜龍要頂3粒轉轉轉 9秒轉到9筒+1串水+7com

火力不足喎ching

尋晚都係最尾先死
已經無動力打第2次

打百花啦唔好打呢關閪野

想問單pad帳號
經港版（048轉過去） & 香港apple id 買pass
之後玩返日版(經另一個日本Apple id下載） 會唔會用到個pass?

如果撞靜夜諗住用究進水柱1技解轉轉轉咋
火車係咪穩啲我無貿易商不過好似唔太需要破屬吸/破吸？

當年con佬乜柒都話啦龍打

我唔想見到佢個名，謝謝

課長？

火車一定大力好多
都係得星知神要破吸

帶隻式神金魚繼龍殺應該輕鬆

啱啱見到拖到夠turn

勁多七星龍

牙介爸爸，我愛你

試下轟焦凍先終於有機會用下

滅龍魔導士

招杯具土
208434672

迦具土lv 110但繼左減攻係咪都得?

打左三十幾場 5隻7星 3隻靜夜

係 但太多火珠可能走火

有隻魔王子 吸兩turn

練多隻會好啲 唔小心拉4粒火會走火

我打左幾次都唔得
可能係走火
另外果邊隻迦具土無繼減攻

大量靜夜龍都冇七星

唔亂入最後一round有馬騮

係喎 仲要坐10round好撚煩

Ninjala skin搭加具土會穩啲

得左, 加左個都有繼減攻既日本人打一場即有

真，有時同一場連續兩隻但比隻靜夜龍打死咗

你隊野唔夠大力

得輕鬆？ 冇謝謝大家既=.=

尋晚10場3七星2靜夜
啱啱5埸已經2七星2静夜

新手？唔係呢隻炭呀
8星個隻先啱

試過呢層星知下一層都仲係星知

但好似唔會死?最多要磨一陣煩少少姐

星知321？

謝謝大家咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生

我呢邊LV101
FD嗰邊好似LV幾
咁都唔得？

打超地升ninjala 再加埋之前左右手射喇叭

依家爆撚左幾百封友情信有排撳

岩岩回鍋
想問極醒雷神隊宜家配咩隊員最好

星知先打廿幾萬

光天 光印 貂蟬

佢321果下好大心理壓力以前成日比佢秒

磨8turn慘撚過畀佢打死

有冇高血暗埃隊參考下

仲有日龍

完全開唔到百花2

你咩隊啊

Id?

另一邊搵隻ninjala會唔會輕鬆啲

自己個BOX又冇
又冇人掛

換左阿緹留石抽撫子
想問下你地點課金
我用香港個AC去課佢話我無買過個apps

掛左

我用日本itunes卡

唉唔好提

冇青龍 加具土 ninjala skin
仲有冇得開百花2

我應該冇ADD過你

你又精神分裂？

青龍依曬兩邊倍率
打火防龍又剋屬兩倍，有機會走火

又加左價

開一個日本itunes ac
Down pad 之後轉香港區

要既留Id 換比你

有冇青龍/ nija 加 開百花 2

見佢340已經掃左4張

終於開到
多謝曬

信用卡係咪無咁抵玩??

兩手準備咪得
卡平咪入卡 貴咪用返信用卡

thx樓上巴打
呢隊打超舒服

百花2係唔係一定要拉龍/吉祥其中一個

冇人話一定要鎖珠先得

No
Me saber two row easy pussy

兩橫

夠火橫直接秒

轉轉轉係拎嚟 生成火珠

無視轉轉豬咪得

OKOK
YOU SABER MEMBER OR LEADER？

Leader la

Carbon*2 new9ho smallsis merchant saber

5000蚊放魔王帳 求pm

4800 ok?

310350953

一生平安

Added

終於過到 打到手都震

You press faster

痴線佬

好撚辛苦 得金獅子同鹿仔出力咁 仲要金獅子係落惡魔killer

雜色隊 有隊員打到一億都算威喇

呢隊除咗火埃 隻隻都打到過億嘅 但係冇位食機kill囉

青龍可以用MP買

笑左 你要個d一粒都無

你無留id比我 我都無加你

招床魔女好友
ID 285762150

每日打一個幾鐘
仲多過上次刷左N次裏三針裏異
屌你牙介

多啲

310350953

可能係另一位巴打黎

一橫加一串已經夠力

搞到今次唔想刷裏列

撫子隊係咪放棄貫通
睇隊野冇手指咁濟

火車隊唔係即起？

added 你有咩希石cap 個圖黎

一方面怕之後無得刷
但驚佢半年後
連埋另一粒石又撚我一鑊
出一關咁既野
好矛盾

異同三針都算
列煩咁多 去到17層唔見真係想quit

個盃而家高架仔predict既200分
可唔可以安全著陸

打咗三場百花2 一條龍都未見過

30場都冇再講

8場無亂入

買左電競moon貼⋯轉珠順到pk⋯
點解山本唔考慮出轉珠專用moon貼+晉身電競界

有炭仔係到都好難即起到

咩牌子

一粒石10場，得一場有亂入痴撚線

我用埋sb章岩岩好

gungho新火幾勁

鬼減先玩 唔夠mp買

有冇呢隻？賣一隻有8萬mp

刷裹列 定 百花好

It’s me

妖精王

跌唔同野

靜夜龍夠時間轉咩

等緊魔王稱號

我啲面油都好順

抄夠未

又係公廁

聽講電莖mon 貼+2c

開左比你

換咗了

咁我折埋先

有無巴打有一隻木減輕+可以乞

依家係咪無得由日轉港？試左幾次都唔得

Data048 港日版同帳兩雙開

咁都開唔到 百花 ， 有冇ching 教下

9筒轉唔死靜夜龍係咪要110先得

要7 以上

易我

原來暗雅都幾勁
計埋威嚇6sb
又有兩串提子

全隊加埋要打50億

你呢隊就算升到220LV都唔會殺到

翻緊工 今晚cap比你

無話冇可能，兩降20C就可以

279543480 巴打add禾

有冇巴打有1lv超轉呀土

清冇位

點解佢可以one punch我唔得

隻pixel 要有平kill

我有吖 110再試試佢

電視機好後悔無換，隻啲見1turn以為有上杉就夠

想請教咁多位chings, 我抄左依隊去打武術神，但係第一關都過唔到，係唔係我因為我冇繼承

試左好多次日版apple store都用唔到香港信用卡比錢個天都唔想我嘥錢係哩隻垃圾驚

自稱魔王定真魔王？
貼張圖出嚟先

買日版itunes card

係 4粒U打撚死人

當然 冇武裝輸幾皮

唔係買就過主啦

有興趣，驚俾人呃

打武術神撚有得裝武裝

武術神繼承無效
雞汁到

畢嬲一手交錢一手交貨，呢啲兩方講左信字

Sosad 諗住攞粒希石進隻雷神

Ok大家連登一家人，信你！
聽日交收ok?時間地點你揀！

咁點解我唔夠打

鑽石山地鐵站交收

tg講 [member]tg:hugo1991講[member]

啲關係要開完一個先一個？我一黎就開百花得唔得

屌你老母死開啦，明明你係岩先想4800買嘅人
又想撚新手

第一層點輸法

魔王幾時有

得，冇話要開邊個先

做乜成條chain老屎忽自hi

一次開三個都得

你冇食killer掛

中間個隻秒唔到

頭尾都4秒
成隊13.5

痴線點夠時轉⋯⋯

換粒俾你啦

好人一世平安而家add

開咗

拿

驚咪用抄隊

火隊入埋啲光屬木屬好柒

睇完段片
人地用火關37C9筒

巴打唔見你

喺交易所

收咗錢先

唔該哂巴打

水柱龍殺 點陣平殺

日本apple id 要轉香港地區
先用到香港信用卡架啵

轉左都唔得

Apple store介面有冇轉中文字？🤨

打四次冇見過亂入
通常幾多次一個亂入

每次

475357181求迦具土

又話雙子孖妹會強化，仲未有料

通常一次亂入2隻

有咩慘過兩隻亂入晒
但尾關死

拿
係咪欺負新手

義勇x錆兔真係好癲

7 隻靜夜乜都夠

兩隻110老師

玩龍5屬
拉5隻
其他埃及各一
要14隻啦

光埃唔使五隻喇

唔使五隻都要4隻啦

有如月同埋待魂果隻嘢懶得刷

反而七星龍唔知要幾多⋯⋯
同屬零龍件裝好似入複數都唔錯⋯⋯

我2 條體0靜夜 5七星

130982503求迦具土

乜你冇咩

運送途中係武漢爆炸左

呢關可以coin架wo

勁到

【正月靈龍契士：被稱之為「火力新時代」???】

★ 正月靈龍契士這角色被喻為「火力新時代」?!
★ 同屬combo＋屬性combo強化帶來超強的火力. 當然了, 操作上也有一定的難度. 抽到了, 克服不了缺點也可直接武裝化, 那是多麼的優秀啊.

條友精神有問題

放山埃 低攻到on9

清咗位 再加plz

一條體百花 5七2靜

再po bob姐就block

其實有人間中po下dog姐都好嘅
因為佢講嘅野掉翻轉就啱9成

邊條on9仔
整到星知神會遇到兩次

Blog蛆d攻略咁實用唔睇係你損失

睇完，
佢連隻寵都未有⋯
未用過都可以評論
Bob姐個腦真係計算機級⋯

等唔到禮拜一，木隊先行試毒
未有千石撫子 睇下pad有乜2串木+c隊長
屌你得隻垃圾須佐冇倍血比狗玩

無妖精王，唔使玩木隊

dlgh真係垃圾關, 一關撞齊哂海皇龍/月讀龍/水君子/木梅諾亞啲閪嘢

而家先開始玩探索

Add左
你開

請問條女咩lv ?

點樣打21億

龍殺+横

上面講咗用saber x 炭最好

想問宜家有咩交友網好用

caesar！！

Lihkg

facebook

講撚左要用saber

今次港版有冇物語合作?

我110繼金蘋果都壓到傷

火車磨咪得囉

講到好難咁...睇完扑姐攻略一場搞掂，110都過到

你喜歡啦 用公廁磨8turn我不如走場重打

扮乜，想曬魔王咋

saber打七星龍R J細力到

用珠世尾關幾穩，唔怕手殘

唔係，不過多謝ching賣個ac俾我

Tinder

求朋友借隻俾我過版
或普通加人都歡迎
189 626 512

？？啱啱唔係講好咗借你玩兩日咋咩

冇陰符同金蘋果係咪唔洗打秘境？

你冇講喎
屌你呀，5000蚊玩得兩日?
信唔信我爆你張相上嚟

saber炭唔夠力殺靜夜龍
係咪要帶buff?
定闇無傷?

屌你玩到咁盡⋯
攞去玩囉，玩到山本執笠囉
屌，死乞衣

有冇隊參考

我用義勇 system 隊過左

點解決靜夜龍轉轉轉 有2場都係比佢轉到變左10筒輸

魔法石

鎖

轉快啲，等佢轉其他包

包

色

炭仔又幾輕鬆
第一層搏中80％冇去封到技
1take過

7星龍靜夜龍 你地刷幾多隻

10隻夠唔夠

謝

謝了

玩龍5屬
拉5隻
其他埃及各1
5隻後備
19隻啦

用橫排隊咪得

義勇system真係無腦

夠唔夠力架

都係唔穩陣

無

屌三藏5龍殺打boss求其了都21億啦

不要說了
過時買唔倒

用5944得唔得 得就即買

16橫7＋
炭仔有龍殺

用menoa 唔得咩 火力其他寵夠曬啦 讓兩三隻都夠殺

10場 4靜夜 0七星

有冇人有玩雷神 換咗隻嚟玩

豬西有冇

邊隻

侍魂武裝

終於第一次亂入

配咩隊員？ 我擺哂d歐神落去

連續2場

臨急臨忙整多個金蘋果, 好彩分身有料整, 開到百花係時候刷

正 連續2場都亂入2隻

七星龍要幾多隻🤔 零龍各屬兩隻好似都唔誇張

起碼一版啦

點解我7com, 5 turn 殺都冇百花

有冇巴打可以同我換 想進青龍

尾王要打到傷

ID?

422542196

ADDED

唔該巴打

靜夜龍50%之後夠力秒?
係唔係轉9筒?

9+6+點燈+4倍攻 36秒可以用腳趾轉

個陣未回鍋 用左5944 穩了

火橫夠殺靜夜龍啦

我配兩隻善逸、正月水魔同5934 冇kof隻暗屬

又9up 屌你個柒頭

綠谷隻鞋下星期終於可以出場

想求埋依粒希石

裹列+魔門有穩過隊未
打左幾場都搞唔店

⋯

裏列邊有得穩

有冇bro有金蘋果具土借用

193033655

added THX

加左巴打

你隻saber特別廢我果隻打足21億

連blog姐都換咗木大叔同狩獵神
大家知咩料啦

仆街喇 大家自己睇路 呢兩隻預左冇份上場

有冇巴打有

我有 188 794 446

add左 巴打可唔可以開埋trade 我未有依粒野開唔到

睇完你話連出, 就啪左一體黎打下
點知真係好好出

之前刷變武裝早用早享受

同刷加蛋一樣道理 而家魔廊一場閒閒地二王三千

Tinder多美容雞 比特幣雞

易過之前好多又快

開左了

冇人講扑姐連換木大叔狩獵神 迎接木屬年？

無冥赤龍武器 可以用呢個打靜夜龍

今日下午刷都一般
但頭先對上果一粒鐘多到呢

我打左6 7場乜都唔見

＃886講左啦
自己唔追post仲要衝出黎柒
利申 已準備好呢兩隻迎接木屬時代

無呀土嘅話點樣先可以開到百花出黎刷

9HO合作隻SKIN角

用青龍，依家可以換返再進變1lv

隊員用邊幾隻

睡魔答大哥 中間放妹 機械人 貿易商 火埃 只要最尾唔係吸火 應該都穩

隊員砌木色，加個1 1 1符

自己隊長：超轉生青龍
揀人地1等 迦土
隊員：是但加個木符with 1攻

熄左育成先入場

育成係邊到熄？

都係無火魔

星知其實好細力
雙炭半減都硬食到

sorry,百花自己冇1LV杯具土可以用咩

點繼?
次次比月讀龍玩死

1c車死嘅野點解要磨

邊隻?

追打300萬果隻

THX

唔好升lv 要控火

係咪咁樣就得？

好難打 成日會死根性

off埋育成就去得

off左 唔該巴打

收手啦巴打，見你追火帽都追左幾個post

中左零龍就算了 用住先

唔好意思，青龍都要裝埋減攻先得

依件得唔得？

Ok, 唔過1千就得

好 我試試 唔該哂

Tinder招fd子轉珠唔叫

想易少少，木武再繼加手指，用埋+2秒手指

開到 唔該巴打

符全部繼手指

痴線 刷左一條體都無亂入

睡魔可以洗走轉轉

靜夜龍要點打 過半血之後轉九筒打落去r痕

用咩隊先
無非都係拉橫/拉貫
上面咁多隊是但抄一隊都過到

用左上面saber個隊 過半血之後轉九筒打得4分1

用saber緊係r痕
用火車一個九筒就ok

執左咁 再搭人地隻帽炭再試下

火埃繼多2～4個橫，唔拉貫 拉橫

諗住用豬頭個攻擊buff
下場試下轉火橫試試

Saber就入橫排裝拉橫好過

武裝寶玉邊度刷？
以前好多，但唔經唔覺用都好缺

其實今次留返1-2個6限幣
下次活動再開先換有冇得諗

不過好似都晒鳩氣 6星限好耐冇出新
除非其他限好似玩龍零龍咁突然武器化

有木魔
迎接木屬大流行

依家探索出嗰關寶玉rush有黃龍亂入會跌
不過我個人經驗十場出一粒

好多頂綠帽

好似難啲武裝化 玩龍零龍係五分支先有姐
其他六星限都係直接極醒

你諗下自己夠唔夠玩龍同零龍玩其他屬就得

btw我個人幾睇好仲未極醒爭女神嗰個系列

聖誕龍都好缺

咁打裏三針？有晒呢兩樣嘢 再加隻彩西

盡量每隻留一隻等強化好過

大哥防換隊長大眼鏡繼豬頭 妹就防坐繼superone 機械人2機殺繼4防毒1sb武裝 貿易商防坐煌黑龍裝 火埃防膠毒用防毒drop火偵探卡 係開頭同見到暗肥龍用 睡魔全神殺 用加回章 好似係咁

呢個pool 冇火魔

射射下超金有彩聖誕龍亂入既？

不嬲都有

十抽龍唔係有咩

唔係跟神up pool咩

之前個list 見有嘅

我轉兩橫夠殺 唔使貫 10 com都唔使

可唔可以睇下隊野

用之前打魔廊個隊執都無執過

一頂金帽就夠但我無魔公件裝

今次個pool都無火魔..

靜夜龍出勁少

你係咪食咗龍殺?
一頂火帽夠力咩

好在個pool無雲魔女 偵探， 忍到手

無呀 魔廊template黎 不過最後個下我開左豬頭

即係連火key果4倍攻都唔洗
仲要冇點燈

有冇人可以施捨粒機石川同酒吞石

終於過到，幾驚尾關又出水屬

我諗都係好勉強過到之後就執咗執變成咁

炭狗繼左冥赤武同埋入左喜女鎖珠

有

終於一場撞到哂

半條體兩條聾 算係咁

果條試春之靈龍係咪值得換？

武器勁

打左6條靜夜先得1條七星

推 好難獲得

一條體0隻七星0隻靜夜，多撚謝

活動冇就3人協

刷緊寶玉rush，但亂入機率好低

法國夜晚易出d

3人協個關必有一粒

最難係木機啊

換毛筆定正月水魔女好？

想玩蘿莉的話水魔女必入佢隊

有冇聖誕火天？2橫9com乜都秒

最尾一日先換

2021仲玩雜色

我連環撞齊海皇龍+月讀龍, 水君子+木機,
但平時打木機都係收皮居多, 偏偏呢次過到

？

有呀 試下先